(突發)IFC開始多人

好多人做乜事？